大陸 P2P 咁撚大件事香港傳媒好似冇咩反應...

之前都唔知，最近有朋友出左事搵搵先知

會唔會令香港股巿同樓巿大跌先
唔會既知黎做咩先

香港樓市硬過條撚，大跌除非打仗

支那国事務，關香港蛋治？

有幾撚大件事
傻西先會中

其實禍拖甚廣，一方面好多冚家All-in尤其退休個班，一方面好撚多SME靠佢養吊鹽水！！！

死支那狗之嘛

講緊過千億喎

早排cctvb有報導你地冇睇啫

有線有講

沒事兒

有聲

關香港咩事先？點解要有反應？

有冇人解釋下咩事?

[url]大陸P2P事件 分析 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

中國政府殺雞取卵啫 無事無事

自己井底之蛙仲覺得自己好有型?

雷曼爆煲之前香港都無咩傳媒報

半夜走入你屋企都得

有, 係咁宣傳迷債叫人買

自己諗下支那寶 wee7 既結餘係咪你自己既

美斯

報左仲點係香港搞多次?